[突發] 見到啊源真人！！！

矇到咁 你話佢蕭正楠都得嫁啦

我講真㗎

Hku main lib 嘛
佢做左好耐啦

唔行埋去say hello？
你都係阿源黎

真係架?!?!?! MAIN lib 個個係佢黎架咩
邊層

me都見過
佢已經唔係鏗鏘集個個佢了

唔好打搞佢啦

我毒得濟唔敢過去

想向佢請教脫毒攻略

我記得係一樓，唔知仲係咪